有冇計過幾多捉左入兒童院唔出得?

父母有冇出聲?

來一次苦主集會講述慘況，畀外媒知多d警犬點樣虐兒/損害兒童福祉? 叫社署出句聲!

請幫推

會唔會佢地屋企係藍

btw 呢樣要搵議員幫手搵佢地屋企人,invite佢地出黎講先

推

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

搵人寫封信去社署陳情求助喔，雖然社署都係佢地既人，但社署點都要扮下保護兒童權益，兒童好需要父母照顧

文宣要幫手

push

之前有三個困左係兒童院（？）成個月唔比保釋

同意

尼d 係嚴重不人道事件
應該要煲大佢

push ....